【每日洗版任務】TVB 洗腦節目 "時事通識" 贊助商 - 電訊數碼

有傳TVB 10月18日搞廣告簽約大會，反應良好，大家要落力啲洗版！
日期： 10月18日(五)
時間： 約下午3:30開始
地址： 禮頓道77號禮頓中心19樓TVB營業處

FB 禁止我哋喺newsfeed出現直至星期日，依家靠晒你哋去洗版、推post
P牌只開行動post，唔會開9up post，請順便follow埋

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@17 Oct 2019
電訊數碼
1.
2.

因為佢個page 唔支援圖片留言，所以各位可以留呢條link代替

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回TVB廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品及服務，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，本人決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

講下電訊數碼嘅臭屎
1. 拒退多收月費、2. 收長途費用惹爭拗、3. 亂追收月費、4. 職員出錯用戶狼狽...
而家電訊數碼仲贊助CCTVB「時事通識」節目﹐幫港共粉飾太平
香港人，轉用3HK/Smartone/自由鳥啦！

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

預告：下週任務 - B52式轟炸電郵：

開定一個假gmail

下星期我每日post 50 個廣告商email，
你哋copy and paste 50 個email 去收件者，一次過炸50個email
有晒template 俾你哋
總共大概200 個email，分四日炸爆晒所有廣告商

目的及內容係：要求廣告商停止同TVB 簽下年合約

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

推

‼️要有1000以上個負評廣告商先驚，手足們加緊努力‼️
連登仔爭氣啲啦！

留埋言先

香港人，反抗！

Push

殺佢老母條屍出嚟

求幫手推多三下post

係時候轉台

好多人嘅老豆老母未轉台
所以一定要洗版

有無不奶共嘅台推介？

Smartone, 3暫時未有廣告

本身今個星期搞，點知FB block 我哋權限

交功課喇

done

1020一齊去遊行

上個禮拜轉咗去3

頂你，啲人瞓撚晒覺，都冇人洗版

點解推極都冇人

垃圾Facebook

你班仆街仔忘記TVB戰線

冇人推